[訂旗]購買光復旗/自訂旗幟攻略

[代朋友出post]
小小廢話先，個網係美國專賣手工品平台。23/9我落order，問佢係1/10前到唔到香港，呢間shop好好人將我個order好快搞掂由美國寄埋黎香港，終於係30/9到手。
千其唔好去Amazon訂，好多係大陸廠，DLLM。
傳送門

我就訂左2張3'*5'旗s HKD$300左右，之後寄香港要加多HKD$80 左右運費。Total唔洗400就有2張旗。（望下你屋企既地磚就知3*5有幾大，其實訂2*3都夠）

步驟
落order比錢
send你想要既圖案比佢，圖越高像素越好
之後傾個design同output，比多次運費就完
1-2個星期左右就由DHL去到你手

知你班友仔懶同唔想打咁多英文，終整懶人包

直接send 呢張圖比佢地就明架啦，店主話如果多人訂呢款會考慮直接上架。

一張攞出去用，另一張掛去晾衫架。我希望10月底去邊到都見到光復香港，時代革命。

我們都是護旗手。

會再出港島既希望你肯花5分鐘睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

整英文

你地想整咩圖都得

掛窗口掛到好似新加坡國慶咁就好喇

就係要咁既效果

有無實物圖望下

代朋友出post，聽日再補實物圖

自己整仲平

<DIY分享> 光復香港 時代革命 黑旗